Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.

Асинхронність у JS я розумію так, код у JS не може виконуватись паралельно, так як JS є однопоточною мовою програмування, і тому завдяки event loop функції перед їх виконанням потрапляють у певну чергу, звідки потім у стек і тоді виконуються, що дає можливість коду працювати швидко (не "зависати") і не чекати завершення виконання попереднього коду (таким чином ніби імітуючи паралельність виконання). Асинхронність у JavaScript відноситься до здатності виконувати операції без очікування на їх завершення. Замість блокування виконання коду і очікування результату, коли він займає багато часу, JavaScript може переходити до виконання наступних операцій, поки попередня операція завершується. Це досягається за допомогою використання функцій зворотного виклику (callbacks), обіцянок (promises) або async/await.